警世 唔好住沙田好運中心

舊樓問題多：
好撚臭

呢樣係第一樣野 日日都好似爆屎渠咁臭
廁所仲cls
睇過咁多間 冇一個業主會打理
分分鐘你會見到類似屎水既物體流出來
去個廁所都同去公廁冇分別

乜撚野都成日壞

廁所臭都算 每個月都停最少兩次廁所水 最嚴重去到岩岩有得沖番下一秒又停 連續兩三日冇得沖

好撚多大陸人癡線佬

個個講普通話 味見過樓下會有咁多小支蝗玩
連求其去sharetea買野個sales都你用普通話問你
支味燶到一個點

你住入來預日日隔離屋個呀媽發撚左癲咁日日鬧仔

多層多沙又蚊

日日有人裝修 樓下垃圾房同垃圾車經過 多蚊到冬天都唔知d蚊點來

咁既質素但市區既價錢

冇必要比錢買難受

小甜甜嘅樓係咁樣質素

有錢就移左民
冇錢都唔會買樓

小甜甜樓都買其實都放棄左生活質素

好彩你提下

幫你駁埋落去

鼠輩橫行

不論花園平台、停車場、地下，一到夏天啲老鼠就掂行掂過。個垃圾站幅牆都比老鼠咬穿咗。曱甴就更加唔使講啦。

冷氣機位係窗台下面

呢樣我真係屌你老母，小甜甜起樓係咪唔撚用腦。冷氣機嘈放喺個窗台下面吹到成地都係水，個單位永遠都唔識凍。

乜都壞

升降機一個星期就整一次，商場扶手電梯一個星期梗係有兩三日用唔到。

石屎剝落

地庫停車場天花啲石屎成日甩落嚟，鋼筋都現晒形。有次仲跌咗舊係我車頂，我屌你老母好彩冇事姐，以後泊車之前都望吓天花有冇石屎就甩。

發展商係邊間
大聲d答我

賣樓未

嚟緊仲全平台重鋪
加防水層
一定又嘈又大塵
快啲放咗層樓去

大佬，如心樓出哂名架啦

好運中心到新城市3期啲樓應該都係差唔多
又舊又嘈

華懋集團同新鴻基點比呀！

希爾頓掂唔掂?

多謝你 不過錯手 負皮左 sor

sharetea

share你老母個tea呀

有分別？

沙田三寶好多巴打熱推
建議大家大手買入
沙中線又升

樓主想住好運中心 入黎唱淡

之前金獅都差唔多上到萬八蚊呎

沙田6球有350呎仲想典?

歡迎入住

三寶即係邊三寶

已經近40年樓齡,好多咁上下樓齡既樓都可能有呢D毛病

好運同新城市完全係兩個世界

好運就閪到無得閪啦
我意思係希爾頓, 新城市樓上個炸都係又殘又舊

唔好運先住好運

點解厠所會臭，係咪屎渠某個位裂左你唔知

冷氣係窗台下面好唔少舊樓都會咁設計，用分體冷氣就可以解決啦，又靜d

唔係呀 附近又有商場 幾方便

唔好住，但呎價成萬6，仲要有成交

真係唔知 就連平台個位都好撚臭 佢d屎渠全部係出面望得到 你要經過d屎渠入門口

由武漢肺炎開始就勁驚

所以宜家打死都唔租舊樓 同樣價錢 我租番新樓唔好

普遍舊樓位置都比較好，租舊樓應該都係睇價錢同地點

第一城唔好得幾多，平台好多座都有d渠滴水落黎(唔知乜野渠先驚)，仲要隔好耐先整

吊 係呀 見過有燒肉

仲有練習簿 成家都痴撚線
最慘呢度無居民大會之類既野，咩grp都無，要聯合起黎都好難

新城市ok

同問

人地睇樓齡已經知差唔多

落樓下就係醉華

不過唔知個度會住咁多大陸閪，好黃架麻個頭，以為好多本土

第一城唔好，太夾蝕

真，新城市都有番一定歷史，只係叫做好少少咁

搵區議員叫佢開個街坊group嘛
然後立案法團 如果無用就叫區議員幫下手去罷免

立案法團就係俾個老野世襲制度做緊
新城市區議員更加唔做野
好羨慕沙田區其他地方有做野既議員
之前煩老鼠個單都搵過無人理

新樓350尺一間細房，只可以放細衣櫃

會唔會有人帶頭搞個街坊fb page/group
慢慢傳開去 慢慢就會人多
到時個區議員都自動痴埋嚟

有人整過咖，個陣係為左反對法團主席種票投工程先有，可惜呢度太多老人家或者新移民，同時無辦法廣泛傳開去招集同意向既人 後生既都無辦法可以做到d咩

仲有d 通告1999 到我懷疑自己唔識字
死藍屍廢老口吻千字文但係唔講重點, 好多時我睇完都唔撚知佢想講乜

仲有商場d 鋪位係想點?
執到就黎好似未入伙新場咁啦而家

有無法國個商場係有陣嗡味

可以屌小支蝗屎眼
佢地性好開放

我想知到底幾時有返回收箱 好撚on9

小心釣魚

住咗2年幾頂唔順搬走
管理公司好撚差
鄰居都好有問題
後樓梯好污糟成地菜渣
但無人清潔
之前唔知邊條on9掉保齡球塞住垃圾糟

綿胎都試過有

有人情味過公屋

呢個真
cls

原來咁差？講到好似住公屋咁喎
沙田有冇咩好盤呀咁？

如心廣場？

公屋硬件好過私樓
係住客質素出事

好多蟈人同蟈學生, 蟈人會有幾衛生唔駛講架啦
我諗隔離沙田中心都一樣

BTW, 如果隔離左右係正常斴居,
有公德心識丟垃圾
例如: 垃圾落左垃圾槽先走唔係塞鳩住個門口等下手清理的話
交通同環境配套OK 既

點會有呀 我估多過一半都係大陸閪

係呀 年頭有公告cls

我淨係知好多吉舖

半年前差d租左
貪佢買嘢撘車方便

之前仲諗住入手添但我見到嗰度老鼠好撚多 特別個平台 肯定附近嘅公屋都冇咁撚多 就打消咗個念頭 有老鼠真係接受唔到

L4啲米奇已經少咗
以前夜晚啲住客喺垃圾房出面放低垃圾
啲回收箱又係米奇樂園
有次凌晨L4返上樓，嗰回收箱係度震
應該有幾隻係入面可能扑緊嘢

真, 自從後樓梯加左網之後少見左

d新聞唔係話冇大陸生黎住喇咩？
之前見佢平租，都有諗住遲D試下租呢頭住

80年代舊樓冷氣機位好似係會靠近地下，同埋𨋢唔會去到最頂層。

個信箱比法團d通告塞滿晒，全部tl;dr
大堂d通告嘅口吻好似想同住客挑機咁jm9
一個月停起碼兩次咸水屌那星

d𨋢又係戇撚鳩，暗到仆街都唔換燈泡
仲有一開完門就自動落返大堂
有時出門口唔記得拎嘢架𨋢走左又要等多轉

華懋樓都預咗

希爾頓會唔會好啲?

其實你頂得順大陸人味得

由細到大都住沙田
個個都話圍住新城市果幾個屋院好猛

希爾頓見過大陸人，不過唔算多

咁你又誇左D , 你當對面河D 屋村無到?

對面河有間佛教學校鎮住個場

有國師作法照住，應該ok

講多啲聽吓
我住沙田三十幾年未聽過人話市中心啲屋苑猛
反而第一城鍾保羅跳樓之後就

唔係掛 佢住邊座

我諗成個市中心都多

最近都有

望向山個頭 大大個發光既十字架

不過講起又講 住左入來真係好多野都覺得好邪

幫手申請重建啦🤣🤣🤣🤣

咪撚on9
住三十年毛都見唔到條

其實....依家連D鬼都驚左大陸閪蝗

美孚新村都四十幾年啦, 配套好撚好呀

D人好興打電話投訴喎, 屌佢有比管理費應該好有效律, 奇怪

本身唔想相認。但好撚火！

佢垃圾房設計係有問題嘛，細到咁，d通告就淨係屌人。

大佬，想掉大件垃圾又唔得，明明每座平台都有垃圾房，唔掉垃圾要黎做咩

到依家要掉大野就疊曬去停車場，每日8點後咪一座山咁，問題咪就係你d清潔工人要清密d囉，咁多伙，一日淨係朝早清一次垃圾，梗係多老鼠曱甴啦

仲要垃圾房道門個設計弱智

有投訴都咁撚樣
管理公司可以收皮

每朝見到班大媽看更就火滾

都唔知邊個諗出黎
勁on9

sad but true 真係唸呢個設計條撚樣邊撚個來
度門勁難推
個位細撚到門到唔夠推
放抵就閂唔到門
cls比成萬六蚊日日都要落停車場扔垃圾
公屋d垃圾房大到可以做佢個沖涼房都得添啦

見到佢好似都住附近

點解？你日日都有大型垃圾架咩

度垃圾房門真心反智...
其實有唔少業主試過反抗個智障法團..gp都開埋...可惜係儲極都唔夠票

好想知係點
可唔可以形容下

戇鳩到唔知點形容
想像吓個垃圾糟喺個兩門衣櫃入面
但個衣櫃好撚窄，大約一個半成年人咁闊
入面就得一個䃈磚咁深，啱啱好夠拉個垃圾糟出嚟
入面係完全無燈黑撚到乜都睇唔到
要開呢個衣櫃呢，你係要向內推兩塊門板，唔係拉
但呢兩塊門板好撚硬要好大力推
仲要一放手就即刻自動閂埋
記住呢度門係好撚窄
你淨係開一塊門板再hold實唔比佢閂基本上係開唔到入面個垃圾糟
你兩隻手一齊推開兩塊門板呢就無第3隻手拉個垃圾糟
換句話說你要揾你嘅方法推開兩度門唔比佢地閂埋，再開個生晒銹嘅垃圾糟頂住兩度門
再拎你袋垃圾入垃圾糟
仲未完架，因為個垃圾糟口得個閪窿咁細
你袋垃圾大少少已經閂唔到個垃圾糟
根本就係CLS

多謝晒

大概明
要用手hold咁撚多野肯定好污糟
仲要咁黑好撚驚有老鼠曱甴

有層樓係好運，賣左
答你
業主立案法團貪污左廿年
請老黑搞投訴佢既業主
同狗打龍通
平台潛建粵劇房
用法團錢同業主打官司
保養維修請黑底工程佬做然後分錢落格

有人會問點解咁黑都無人講？
有業主報過去香港首席公義黃報蘋果-唔受理
有業主報過去沙田區議員-唔受理
所以點解沙田咁多人憎泛民？
泛民係呢d區同業主立案法團分緊水果時，你班連燈仔都未撚出世
咪撚同我講咩咪分化，到你有層咁既樓你就明

通常一腳踢開道門

行去對面沙田中心
已經感覺係兩個世界

大家都有商場
好運中心越做越霉
沙田中心肯翻新維修
證明管理公司同業主立法案法團真係好重要

歡迎上來表演

係 廁所新到爆 又乾淨光猛 好運咩都執晒咁濟

哇⋯⋯唔怪得d通告成陣狗味

又話私樓冇痴線鄰居嘅

大裝修
不過法團唔想人知道太多野

一日有呢個成日潛水唔多對外做野嘅區議員
一直冇運行

Agree，幾年前有個friend住過，我地去佢屋企探佢，都聽到“隔離屋個呀媽發撚左癲咁日日鬧仔”

跟住個friend一年死約完左就急急腳搬走

唔講都唔知咁差

唔知諗住幾時裝
死場狀態都維持左幾年

16,xxx/呎

細個好鐘意去好運買老翻

樓主pin this
各位小心呀

賣左去英國了手足

唔是小甜甜起
係佢之後買左個發展商

唔差個停車場同商場

童年回憶

呢啲係咪真係無得搞只有搬

留名睇通告有呢個post 既 cap 圖話比人抹黑, 叫人評理

多層?

仆街 係味我上一手來

係成個區呀你老味

個商場好撚霉
明明個位幾靚

係成個好運呀你老味

一兩層會唔會一呼百應咁多人上水

推

其實我有分析過 個位靚又點 d間隔同藍田個一9樣 間間鋪都細撚到 點會吸引到人
隔離就新城市果d大型 比你簡你行邊呀？

細鋪做街坊生意, 新城市係比人shopping 行街
但係屌那星而家直情係死場, 十間鋪執左九間
連恆星都無埋

前排屋企裝修租住咗半年
個後樓梯垃圾位真係cls，又細又污糟
基本上只可以一次掉2個飯盒size 垃圾

前排睇通告塞咗真係笑撚死人
之後每層裝cctv，唔太留意係咪每層1個
大佬點睇呀

我每朝落停車場掉垃圾算
朝早同鄰居同lift 佢同我講其實樓梯有得掉垃圾
咁差污糟你掉埋我果份

啲lift又係cls，一開門2秒就即刻閘
嚇撚死人，我推bb車都唔敢一個人撘lift

平台好多廢老唔帶口罩

每次見到果度d上車盤價係咁升
我都會為新搬入黎果堆默哀
你問我柏傲莊2皮幾貴唔貴？
好運咁垃圾都皮幾
2皮幾梗係抵啦

2皮幾梗係買出九龍區啦，仲新乜鳩界

原來私樓D管理會咁垃圾 我居屋垃圾放門口會有呀姐收, 垃圾房都唔洗去

支持你同樓主爭入住

華懋樓

有可能

係幾年沙中啲廣告牌賺到唔少錢 跟手拎哂去翻新
同埋沙中無業主立案法團 得業主委員會
只主要係睇到好運個個法團搞到一鑊粥
所以到而家都仲係得委員會
連帶管理公司都無轉過 都係用返恒益
利申：出世住到而家24年（阿爸阿媽8X年入伙）

偉華好方便

應該PIN this，好多friend都話沙田市中心個泛民區議員(衛xx)做左幾十年，好運中心搞成甘，佢有份嘅

其實係住公屋放門口就得

但大堂好陰森恐怖，特別係4樓出入口

係新城市大家樂個位，直接出平台入好快， 不過平台好黑

唔好運中心

新城巿貴過好運約10%

同埋新城巿29年 vs 好運 37年

笑撚o左

仲諗住租個頭，依家可以唔洗諗

同荃灣地皇一樣

2000年代係全盛時期
有龍城漫畫店同大量老翻game 舖

有咩優點

屋企電梯一出平台就係新城市

真含撚投票。除咗banner，未見過真人

你地唔提起都唔記得有個咁既人

仆街中伏 岩岩搬黎無耐
個廁所成撚日都無水 依家直頭長期用個桶裝水沖廁
個垃圾房真係on9到震 以前住居屋掉出門口就得
仲有真係好多蚊蟲 我仲以為係我問題明明日日吸塵拖地
屌你老母

小心比飯民鐵粉咬呀

好運我公司有份做保養 目前係我見過最垃圾既大廈

師兄講到咁白會比人話唔團結跟我一齊大聲嗌：香港人，加油。

如果係租約，1年就好走啦

呢D old seafood應該換走佢啦

我住咗6-7年，廁所又冇問題喎，間中停水我覺得接受到

垃圾房on9係真，住戶掉保齡球更on9，藍絲法團出埋d層層疊比賽通告更加係on9中嘅on9

好似話係消防防火條例要整，但佢地既然收得錢好心就大執，宜家辛苦哂d清潔姐姐
管理處d保安得高層係有心處理，其他真係食飯睇電視
仲有個自己全家做哂委員既掛名法團

唔知係咪我黑仔 基本上係同無水無分別
幾日先有一日係兩三個鐘頭有咸水

願聞其詳

你係自主？我個係租 叫業主整又唔肯整死撐冇問過

cls 上面沖水係個沖涼位去水位傳到臭味上來 沖個涼都成日水浸浸撚成對腳 好撚核突

自住，沖涼房去水位我平時用矽膠杯蓋冚住，沖涼先打開

好運已經係同期小甜甜最好質素個屋苑
因為新紅基有份起

多謝樓主警世post

無錯

我同你講呢啲舊樓先正，周邊設施齊備搭車去邊都方便你睇房屋台咁撚多屌垃圾新樓就知即使咁撚多問題都一樣大把連登jai爭，你唔好妄自菲薄200年樓齡都買呀！！！！

好呀 入來買囉

如果大家都一樣柒 我買新樓唔好？anyway 唔好再話咩樓主想買先入來整冧個價個d
用下你個豬腦唸下層樓真係會因為呢個post跌？味傻啦
由佢升囉
我係真心唔想人中伏姐
想中伏個d無限歡迎

大圍上蓋夠方便都一樣大把人屌

翠華花園管理都好垃圾

公屋仲要朝早收一次 夜晚再收一次

做咗幾十年唔知做過乜
有同無區議員根本無分別

好奇想知你地點查到咁多野
有證據冇人理？

push

咁可能佢本身係業主有得check數掛

吊 每日一呻： 吊你老母個廁所真係好撚柒臭呀！

呢棟野都無u型管

慘，你嘅心情，我地無法子感受
得閒貼啲厠所圖、垃圾房圖上黎比大家欣賞下

新城市當年已經係豪宅定位

管理處邊個保安高層有心處理？

搵佢搞過投訴，唔撚理仲射返個波過黎

唔講好運，隔離沙中都起碼企理啲吖

成個市中心睇 感覺上好運中心真係差啲

個人覺得偉華中心仲差
大堂陰森
另一面對公路好噪

冇錯
尤其係百佳隔離個舖
明明係成個場人流最旺個位
無啦啦整呢啲靈界洞穴黎吸積屍氣
真係行行吓畀鬼迷都唔知

40年係咁啦

冷氣機位係窗台下面

其實我覺得係好架喎
冷氣擺係窗台下面
個窗會大啲冇咁多遮擋
不過一定要裝分體

係

偉華中心未做大維修大堂殘都可以理解 加上門口唔係對正條街 無自然光照入大堂所以先會咁

但個商場真心殘同hea做 明明大家都痴住新城市 但沙廣沙中好好多

不過希爾頓同好運又係hea做

上車買沙田中心點睇？差唔多40年樓

應該風水嘢嚟

商場翻新左幾靚，住宅就漏下水殘啲咁樣樣，好過好運嘅

下面咁多食肆會唔會多小強?

我唔係住果度唔清楚

華懋樓, 你懂的

話無你都唔信啦

重點係多唔多

樓主都冇L講：
啲單位細到仆街，左右攤開都伸唔直

緊係多啦

重點係冇一間黃

上車點解要買40年以上既樓

真係唔好買華懋樓！！！！！
乜都差過人一截

但有阿布泰